是日午餐 餓撚請入。。。。。。。。。。

樓主好健康

痴撚線

樓主小食多餐

樓豬自給自足😀👍🏻

正宗食屎狗

屌佢老味正宗一沉百踩

樓主一定食得好滿足

味道其實唔錯